本性難移 意粉攪錯支那肺炎試紙用法 目前實際中招人士估計為200人

真定假 定維穩?

連作數都慳返
直接話搞錯

維穩 點會搞錯

唔信
死左1x個先有200個有事？
即係死咗個d都有機會驗錯？

可以點用錯?

歐豬國

點用錯都應該係計少左唔會計多左掛
陰性點樣測錯做陽性

False positive

成個歐洲俾意粉傳咗好多單喎
依二百人見咁多外國人？

如果教宗真係中
經宗教活動傳播唔出奇

哇樓主好勁呀識得睇成篇意大利文

咁呢個時代都有Google Translate 嘅，成個網頁Translate都得

利申：未睇

呢個的確係事實
武漢肺炎之所以彈出彈入咁撚薜丁格
其實係因為個test太唔敏感
有事既check兩三次先中一次
冇事既又可能false positive
係可靠既test出現前呢樣嘢都係冇得搞